今日飲咗三杯水咁多。。。。。。。

就快中水毒

血液中的鈉離子濃度過低程度不同，會出現以下不同的徵狀：

低於130mEq/L：開始出現輕度的疲勞感
低於120mEq/L：開始出現頭痛、嘔吐或其他精神徵狀
低於110mEq/L：性格變化，並且伴隨痙攣、昏睡的感覺
低於100mEq/L：神經訊號的傳送受到影響，導致呼吸困難，可能會引致死亡

三杯羊

3杯咋喎

你直接泵三杯水入血管？

飲精漏水係咪廢架